{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_105274",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "호두당 사상역점"
    },
    "text": "お米のプレミアムクルミ型の菓子の専門店です。 お返しや団体注文、大量注文の予約が可能です。 沙上駅の6番出口を出てすぐ後ろにあります。 メニューは様々です。 3種セット(30個入り)は15,000ウォンで、あんバター12個は9,000ウォンです。 リアルチーズ18個は10,000ウォンで、9個は5,000ウォンです。 シュークリーム18個は10,000ウォンで、9個は5,000ウォンです。 あんこ20個は10,000ウォンで、10個は5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "沙上駅の6番出口を出てすぐ後ろにあります。"
        },
        {
            "question": "予約は可能ですか？",
            "answer": "お返しや団体注文、大量注文の予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "商品の種類は何ですか？",
            "answer": "お米のプレミアムクルミ型の菓子を専門としています。"
        },
        {
            "question": "3種セット(30個入り)の値段はいくらですか？",
            "answer": "3種セット(30個入り)は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "あんバター12個の値段はいくらですか？",
            "answer": "あんバター12個は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リアルチーズ18個の値段はいくらですか？",
            "answer": "リアルチーズ18個は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リアルチーズ9個の値段はいくらですか？",
            "answer": "リアルチーズ9個は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シュークリーム18個の値段はいくらですか？",
            "answer": "シュークリーム18個は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シュークリーム9個の値段はいくらですか？",
            "answer": "シュークリーム9個は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "あんこ20個の値段はいくらですか？",
            "answer": "あんこ20個は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "あんこ10個の値段はいくらですか？",
            "answer": "あんこ10個は5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 168,
        "QA": 310
    }
}